跌市大家幾耐冇CALL G

吊，成個月冇出火

我幫你出算啦

你太大隻，我驚